撤回兩隻字真係好難讀出黎咩

又壽終正寢又dead但就係唔講撒回

佢自己就壽終正寢

條友好撚鐘意包拗頸

我係唔講
吹得我漲

姐係跟本冇死過心
過多幾年又再推

She can’t find the right word

Agger

因為撤回有法律效力，所以死都唔講，好似係

當我地白痴
繼續想分化我地

撤回=佛地魔?
好難講出口咩